**Sitio Web con listado de los 151 Pokemon**

El sitio web está diseñado sbore la plantilla de GitLab para poder ver el sitio web mediante el siguiente enlace:

https://ufg-programacion-basica-022021.gitlab.io/ejemplo-01-pokedex/
